====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En 2016 , il y a eu davantage d ' ouvertures d ' usines que de fermetures ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

